其實fact check真係好麻煩....

五毛太多舊相假圖擾亂視線！
真相又要等fact check無人信

拋磚:
大家up片最好講埋日期時間！
up相嘅話不如加個6字手勢

咁大家就唔洗下下fact check check到幾十頁都味知堅定流

不過文字消息就 煩都要check 唔好亂咁傳